金 鐘 依 家 完 全 唔 夠 人！！！請 大 家 快 D 出 來 ！！！！

請廣傳！！！！！

出

推

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

push

保鮮紙 較剪！

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

大家快D幫手係ig snapchat叫人出來

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

唔夠人呀

野開餐既都冇力了 大家團結呀

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

Pish

coming

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

係呀，好多人收工先趕到來!!

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

叫埋親朋戚友一齊去

Push

出黎

( !!!!! 現場無Signal !!!!! )

可以既話，幫手forward .

我呢度除咗短信，其餘只要一入金鐘，差不多與世隔絕。

如果有人過泥，溫馨提示:

1.通訊: 有walki 帶Walki .
入少少公園，What’s app , 電話，全部連唔到

2. 如果call 白車，999only . St. John 唔到。
白車所有case 一到，會出兩架車，

龍和道一頭一尾落停，但因為中間好多block . 如果有需要call 車，記得搵兩pair 人出去接白車，車入唔到，要人肉開路比白車叔叔。

3. 好熱，隨時中暑。白車已經出出入入。
記得帶水帶毛巾。
有少少覺得心跳加速，即刻搵陰涼位置，坐係地下。
如果再暈啲，平訓，最好有人弟高腳，高度高過頭就ok.

4.如果帶到，請帶頭規，眼罩，口罩，索帶，較剪，保鮮紙，大膠袋入泥

感謝了

橋上面一大班垃圾港女港男打卡影相拍片
香港大難臨頭叫極都唔落黎
仲掛住扮關心香港呃like
得罪都要講句
去死啦 垃圾

快d 出

呢啲人真係好撚嘔心

淨係識#香港加油
香港係唔會自己加油架仆街
香港你地都有份架

成日話乜撚嘢pray for hk
最撚賤格就係po又唔blur樣
冚家剷

同fd琴晚頂依加佢唔舒服
抱歉
各位加油💪！
三點金鐘要人
祝武運昌隆

push K

而家邊個出口出安全？

個個都安全

夠啦

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

岩岩放工依家出緊黎 邊度有狗 中環定金鐘落好

pi SH

PUSH!

PUSH

sorry阻阻你一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

puah

廣傳！！（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

走la

行動未！！！

不如用屎水啦，衫都換唔切

你整到大量又得

叫到吸糞車黎就得啦

金鐘站仲岀唔岀到？

屌你呀 呢個idea 都好

出緊

黎緊 頂住

依家黎 咩站落最好

仲有膠紙

推！

出緊，見到好多人出
撐住

屌你老母垃圾警犬開槍

網傳啲站好多狗出站要登記 係咪真

求check

其實我由朝早到而家仲係現場
開左槍仲有好多人留守現場

但突然有義士走過黎叫人散水會死，
我地都知 我地都有心理準備
但屌一屌確實走左啲呀唉

收到風政府俾錢叫班黑社會今晚出去打示威者 大家小心

物資已送
大家加油

物資係邊到出比較安全，雖然揾唔到太多，但打算支援到幾多得幾多

而家要去邊？ 好似用周圍都迫散晒

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

喺屋企附近放個蛋，再出金鐘的暴徒真係唔要得，強烈譴責

你都ON9 最大果班黑社會咪黑警

老老實實人數有冇少，我喺現場好鞋知道